有法可依 有法必依 以法限權 以法達義

依家香港仲有咩係做到？